澳洲 Student Visa 一問

小弟下年要去澳洲讀個Master，啱啱收到CoE，然後求其作個名試吓申請student visa嘅程序，但有d唔明，所以想問吓申請student visa要注意嘅野，希望有經驗嘅巴絲可以解答一下。

首先，佢問我呢十年去過咩國家。但實在太多，日其都唔記得，係咪一定要寫晒？

跟住就係健康檢查。由頭到尾佢剩係問左我有冇做健康檢查，我答完冇之後直到交佢提都冇提過呢樣野。想問我係咪要做左先申請？定我交左先，然後佢會教我要做咩檢查？

最想問就係，佢強制要寫 genuine temporary entrant，咁我google就話要寫篇野啦，寫點解要讀呢間學校呀、點解去澳洲之類，show 比佢睇我去澳洲真係為左讀書。但寫完之後要提供證明，咁我想問用咩文件嚟證明？

呢三個就係目前有嘅問題，仲有冇咩要注意？

Hi 你在近來呢4年有沒入過澳洲？

如果你passport 有出入境的stamp 可以scan 給他地

有啊旅行

你指十年去過嘅國家？

Yes 如果有stamp印

呢個用來作文

啊？🤔🤔

用來話對澳洲有興趣

Body check 一定要，因為 national health care policy

但係申請visa前做body check，定交之後佢會教你做？

無記錯好似係申請後，因為有reference code

申請完會有體檢書
跟住拎去診所做